鄭中基d歌真係好正

戒情人
絕口不提愛你
別愛我
你的眼睛背叛你的心

其實鄭中基唔笑個樣仲型d
而家睇返美女廚房
搞笑個個佢根本唔係佢黎
方力申又係
真心有d鄧佢唔抵
又大隻又游得
d戲又ok
奈何佢真係矮
stephy飛佢亦因為咁
佢自己都講因為矮至放棄做運動員
有時睇返美女廚房 十分愛
睇返以前d戲 電視
就感慨時間同自然定律點改變一個人

人大咗